[AA呃人借到錢] PARK YOHO Milano連錄5伙撻訂 新地加價最多5.9%

新地錦田北PARK YOHO Milano（峻巒第2C期）首現撻訂，一連錄得5伙撻訂單位，個別加價5.9%。

成交紀錄同顯示，項目8月4日首輪銷售中，有5伙單位最新顯示為交易未有進展，面積378至578平方呎，1房至2房均備，當時成交價604.38萬至792.45萬，以5%訂金計，每個單位殺訂金額為約30.2萬至39.6萬不等。

新地昨夜修改價單，將5伙撻訂戶價單定價調升，對比上月底定價，半個月加價約2%至5.9%不等，當中33A座10樓A室，面積578平方呎2房連儲物室間隔，最新價單定價999萬，比上月底943.4萬，約半個月加價55.6萬或5.9%。不過有關單位暫時不作出售。

估計上唔到會撻訂，好慘

有呼吸plan都撻訂

窮閪

呢度大把人等緊買

淡友 : 一定係左手交右手

好友 : 半個月加5%, 樓市GOGOGO

Ching睇清楚未

不過有關單位暫時不作出售。

下個月加夠20%先賣

唉

岩呀

一個星期就投降

阻住想買既人

又話第一批超抵價 點會有人撻？

見到樓市愈升愈有, 就冇計好數就入市
根本係panic buy 多過剛性需求
之前大圍新盤, 有個男人話幫個8歲仔買樓

我真心屌佢老母呀 我中270飛 到我都無撚晒 佢死全家呀屌

好在未有得用佢名
唔係比老豆食埋個QUOTA

不過有關單位暫時不作出售。

咁你加夠1000%啦不如

不過有關單位暫時不作出售。

新紅雞口口聲聲話佢啲加推係唔加價既，只係景觀唔同所以個價貴小小，咁啲撻訂單位做咩又加價先？說好了唔加價加推呢？
咁加完價又做乜野暫時不作出售呀？

有無人有今日果28伙銷情？

完全唔見新聞提，無聲氣既？

唔係28伙、市價都賣唔晒呀......?

你估得岩 真係賣唔哂

鄉土ching 話賣得11伙

正常人有錢點會買呢個位

爭17姐

去貨率得40%